---
title: 'Revhead'
date: '2020-01-24 18:37:00'
type: 'steam'
idiomas: ["español"]
category: ["simulacion", "carreras"]
tags: ["Revhead","Simulacion","Carreras","Steam"]
img: 'https://steamcdn-a.akamaihd.net/steam/apps/589760/header.jpg?t=1576252351'
download: 'https://t.me/c/1118272073/11009'
---


# Revhead

{{< br >}}

Es un juego de simulación de carreras de autos, donde debes construir tu propio auto de carreras. Tienes un amigo Charlie, que está ocupado construyendo autos de carrera. Necesitaría tu ayuda y te invita a Australia. Comienzas tu viaje en algún lugar de un pequeño pueblo de Australia, donde la única forma de ser reconocido si eres capaz de construir el mejor y más rápido auto de carreras. Tienes a Charlie, su experiencia y su garaje. ¡El resto depende de usted!

{{< br >}}
{{< img src="https://steamcdn-a.akamaihd.net/steam/apps/589760/extras/steam_store_keyfeatures.png" >}}
{{< br >}}

¡Tienes que pensar como un verdadero Revhead! Puede comprar o vender automóviles y componentes, arreglar y ajustar su automóvil para que sea el más rápido. Sin embargo, un buen auto de carrera no siempre se trata del más rápido o más fuerte, sino del que coincide con su conductor. Configure su automóvil de la manera que mejor se adapte a sus habilidades de manejo y condiciones de carrera.

{{< br >}}
{{< img src="https://steamcdn-a.akamaihd.net/steam/apps/589760/extras/car_components_02.png" >}}
{{< br >}}

Revhead está a punto de construir y competir con el auto de tus sueños, y aunque se requerirán todas tus habilidades de carrera para vencer a otros en una pista, también debes dominar las habilidades mecánicas para poder reparar, mantener o reconstruir tu auto. Un automóvil real está construido a partir de miles de componentes. Cada uno conectado entre sí y están trabajando juntos como un automóvil. En este juego, cada automóvil se construye a partir de docenas de componentes individuales, conectados entre sí de la misma manera que en la realidad. Cada componente se puede quitar, reemplazar e intercambiar entre otros autos. De esta manera, no solo puede personalizar su pintura y su perspectiva, sino también el manejo y el rendimiento del automóvil.

{{< br >}}
{{< br >}}

## ¡Comprende tu auto!

{{< br >}}

Observe su automóvil mientras conduce, cómo se maneja, qué tan humeante es o qué ruido proviene del capó. Todo esto puede ayudarlo a identificar el problema real. ¿Necesitas un 4x4 pero no tienes el presupuesto? Compre un auto barato destruido y transfiéralo a una bestia de carreras sobrealimentada 4x4, usando autos destrozados y componentes usados ​​del periódico. ¿Su motor es fuerte, pero su automóvil no alcanza la velocidad que necesita? ¡Asegúrate de que tus marchas y diferencial también coincidan con tus objetivos!

{{< br >}}
{{< br >}}

## Carreras y lo que hay detrás.

{{< br >}}

En realidad, las carreras consisten en un 80% de trabajo mecánico, 19% de pruebas y 1% de carreras. En este juego, tratamos de acercarnos a esto, mientras aún queríamos mantener la diversión. Si te gustan los automóviles, si entiendes que un automóvil no se trata solo de 4 ruedas, 1 motor y un volante, si no temes a los errores, si te atreves a desafiar a otros, incluso cuando estás con tu ser más querido coche, entonces Bienvenido en Noordu, la tierra de los Revheads!

{{< br >}}
{{< br >}}

## Requisitos del Sistema

{{< br >}}

* SO: Ubuntu 64 bit
* Procesador: 2GHz dual core
* Memoria: 4 GB de RAM
* Gráficos: Min 1GB ram
* Red: Conexión de banda ancha a Internet
* Almacenamiento: 2 GB de espacio disponible

{{< br >}}
{{< br >}}
